三大bba可以做咩整靚cv?

Year 1可以做咩

上莊

諗下自己畢業想做咩，睇多啲 jijis，認清方向再做裝備

year 1 洗靚啲GPA 先啦

唔好俾人昆咩上莊、住Hall 可以學到好多野、寫落CV做野有優勢云云

有時間寧願想搵錢就做下part time 同私補、想學野就搵下你啲Prof 睇吓有冇Research 義工幫手
（UG你預都係執頭執尾）

到時搵intern 政府同啲大公司睇你有冇心，GPA 同Research 經驗先至係客觀嘅比較

利申：過來人、行過冤枉路、句句肺腑之言

可唔可以留tg問下？

用linkedin search吓人哋點入你想入嘅公司

做下麥記, 譚仔pt

上莊、住Hall係好玩
但真係同整靚CV完全無關係

上網搵一個latex template去做CV
唔好用word打出嚟

True

參加下 EXCHANGE，有國際視野入MNC 易好多，最好係當地有INTERN 經驗

讀書本身就係為投身社會做準備

同問
三大會計(個course好專業) 本來想上系莊但係上唔到
呢個暑假應該都無咩野搞，請問可以做d咩整靚份cv?
今日報左個pwc嘅apprenticeship唔知參唔參加到，純粹碰碰運氣

求高人指點，唔想過幾年on99晚晚ot到4 5點先放工

好似唔洗4 5點
2 3 點左右啦

嘩屌即刻覺得人生有希望

🕷

屌你咩

想知多啲
利申：freshman

練好啲presentation skills 講嘢自信啲
Interview in得好 好過一份靚cv

利申：ibba

ching year 幾?